（認真問）大學各科畢業嘅FG係最後做乜？

我估可能除做mbbs/mbchb/bds/nursing之類幾乎等於包生仔
其他科都未必有固定答案？

想問
尤其年年收分極其高嘅科
例如
gbus/ibgm qfin/qfrm出嚟真係ibank？
law/blaw 出嚟考牌就律師？

但我見大學畢業gross salary report好似同成績冇正比關係
除咗mbbs /bds 大約40～60k之外
其他都被遠遠拋離

真心想知好多人眼中嘅天價神科
畢業後係點？

你傻左？
連登仔會讀到神科？

cs 做緊量地

stat, ibank